而家中聯辦同777屋企守備薄弱

CHINA
- Complete withdrawal of extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labeling
- Authentic universal suffrage

C.H.I.N.A.
Five demands Not one less

咪玩啦
依家重叫人出去有咩企圖
係都聽日先啦

&好&好在啊仔小心D

燒佢本數簿

一戰解決問題，值得博一博

無車收收皮先

港島人

3毛星期日半夜都要開工
btw不推文